有冇人一樣用唔到signal？

今日一起身就sent唔出野，大家有冇一樣問題？

我裝左signal 後，一直都收唔到佢的確認碼。。

用都用唔到

完全send吾到野出去

你開得太慢。。。依家太多人用一時間負荷唔到

初期係咁架啦
whatsapp fb youtube初期都時不時上唔到

Signal 打手的態度仲仆街過whatapp

我原本想俾機會signal而家免了
用line, telegram 同WhatsApp 好過

個app唔掂，成班打手唔正視問題，仲死撐，
過多陣d用家覺得唔掂，個app就收皮

唔好咁喇 Signal non profit泥靠donation咋
突然user多左咁多死server都明嘅
希望今次當係做左個壓力測試喇
除左呢個我唔知仲有咩問題喇, 我知有啲feature未出, 但係佢地都搞緊架喇
俾啲時間佢地完善個app

冇裝 Signal
就係知太多人過檔會搞出問題
所以一路睇定啲先

香港人，人地全球突然咁多人用真係會措手不及，俾d耐性啦